老細同我講 你啲嘢做唔切 有無諗過星期六返公司做

佢話佢都係咁

你叫佢諗諗間公司轉比你，跟手佢返埋星期六咪得囉

你同返老細講，你餵唔飽你老婆，有冇諗過星期六帶你老婆返嚟俾我屌